勇武意識的改變

我之前keep住推廣既「陣法」「不分和勇，只有攻防之別」
我唔知係我企得太前
定係我太理想化抗爭者
喺今場運動上的學習同付出啦

喺過去幾場大型遊行及開花活動
我都係看見四個字「原地踏步」

先講對上1.1個遊行先
喺鵝頸橋底
已經有成班人喺度「開路送物資」
聚集左一大班人
當日我有個和理非朋友見到後
佢淆哂底想企定定做人鏈
我屌左佢幾句之後就繼續向前行
沿途乜事都無

過往經驗話我知

1.太過早開通人鏈！
2.只會擠塞遊行路線
開哂成條路俾「勇武」過，會有幾個問題出現
2.1成條大路開哂，橋上班popo要數人數幾咁易？（建議維持正常遊行隊伍，勇武自己穿過人群過）
2.2有d經驗不足的新勇武會誤以為有緊急情況，然後全力衝剌，消耗體力
2.3一班人聚集喺度，開哂路。勇武就衝，和理非就會停喺度

我明和理非想做d野
但一定唔好跟所謂「大台」

3.裝修都要快狠準
做完之後請即走

4.俾人講到爛
「咪喺遊行日捉鬼」

5.勇武意識的轉型
唔一定每次都要跟大隊跟活動
Popo最驚就係孤狼行動
一至三個做完就散

同人傾緊電話
一陣再打

Push

推住先

推

睇live
依家高危裝修點一定有便衣
非遊行路線街口有軍裝 支援好快

Push ahhh

當日🐶改左陣法，告士打道由銅鑼灣至中環都超級重防，佈防的範圍嚴密左好多。

所謂「早期介入」

有用 post 要推
依家唔會比我地有機會 set 到陣
要變孤狼

唔該哂兄弟，真勇武就變孤狼

好似尋日咁
上水遊行然後係粉嶺既上水警署自燃

孤狼既風險就係易搵到你同無掩護bo

就算full black bloc都好，無咁上下人數掩護同無裝係無分別

更加唔好提無記者熔左你都無人知

再加上和理非會有個意識將抗爭外判，士氣會進一步減退

早幾個月已經好多血的教訓

其實人鏈次次水蛇春咁長真係冇意思
就算和理非都好 做任何事之前諗下作用效益有幾大先

你對「孤狼」理解錯左。
孤狼係完全唔跟大隊，絕非遊行當日行動。

同埋孤狼行動風險其實較遊行日低，因為無預警下突擊。
而且遊行日通常有一班人塞住路同有記者，不論即場被捕或預約被捕風險都較高。

重申一次孤狼行動目標大多數係生物非死物「類似聖戰士」

隊尾開始先死

Set到佢地都唔敢推。前線愈趨年輕化。

各大裝修地點一早有伏兵

便衣狗部署同藍絲比想像中多

孤狼行動除非有指定目標，跟蹤過，有準備有部署先好做

孤狼裝潢快閃果啲就算啦

大家都可以係勇武
求大家進步

以1月1所見
對家大圍捕既打法，係對方一早喺每個街口部署好再做主動出擊
勇武要通過呢D街口加入遊行大隊9成9要搜身(popo見你black bloc充足多數實拉走你搜)

而唔知冇popo守既街口會唔會有便狗守住
所以勇武要加入遊行，就算未行動，風險都大左好多

都唔知你打乜

唔會出遊行了

人地玩熟哂個場

同一時間多區開花，可打散圍捕，集中區容易圍捕

Yes

宜家遊行日區區防都好重，早兩個月叫大家遊行日同時多區開花無人理我

唔出刀, 改乜Q變.

捉鬼無問題, 問題係捉到唔出刀呀. 試下捉一隻立即生劏, 一哥都要跪低呀

同意

直正極端勇武應該係準備緊武器

Posh

加油。由你同班手足做起

要識用同敢用至得

正經post無人睇
反而我宣告全職抗爭就5千幾正皮

多謝幫推我自己都推多下

班仆街遊行誓死要喺港島搞，港島天橋多班狗一早佈定陣攞晒制空權，想裝修都俾狗點晒相

一班新裝修師無經驗之餘亦無睇過之前既新聞

勇武入哂來，全人類低調啦

唔捉鬼

大家次次都將一個問題放得太大而忽略其他更重要既問題

例如港島遊行，次次都講明預約被捕都仲係咁多人花生

呢個佈防，其實大家都心知肚明

每個街口都有狗，
正常人係現場都會諗一諗下一步點知
黑暴面前，人人平等

好多人唔用腦真心唔用腦

呢d係肉眼見到既佈防
仲有好多隱藏既狗，無show係張圖度
前線手足既風險係大左
只有係唔同地方連儂牆宣揚「10個和勇不分既心態」
包括唔捉鬼

全民black bloc 可行嗎？

連儂場而家都好惡頂
多謝一班手足keep住貼
回想起當初我都有份貼

即係？

試想象1月1變成103萬個black bloc
全世界都係鬼， 冇得捉

全民口罩都未做到
但見到呢幾日多左好多人行呢一步

和理非唔會咁做
正如樓下手足話
D空氣咁毒都無人帶口罩
就知
好
難
做

但我相信日後做到

堅持！

係， 冇錯，的確冇可能人人肯咁做
但其實只需要文宣加一行dress code, 可以一試,
即使只有10%人肯做都會有效果 ,
況且black bloc 蒙面係合法野！

Black bloc 不是勇武專利

其實要教育下
衰啲講句放左咁多個月都慣架啦
你咁多人唔肯走一時三刻班狗做野都會難好多
雖然都知而家䣏係有好多好守舊嘅和理非

值得參考